我好似中意左公司個男同事，有無人可以話我知點做好？

首先自介先，本人係一個肥妹仔 (自問樣唔差)
本身做開account部門，前幾個月admin部門黎左個男仔
都幾令仔，即係D人成日話小鮮肉果type
本身大家講野或者工作上既交流都唔多
不過有時係pantry見到都會say個hi
慢慢都開始多野講左, 之後我發覺佢成日有意無意甘望落來
我feel到佢好似中意我, 甘我都對佢有少少feel
我應該點同佢發展進一步關係？

？？？？？

你點知對方中意你? 會唔會係你諗多左?

本人係一個肥妹仔 (自問樣唔差)

我咁肥, 覺得自己高攀唔起佢...

死撚開

肥婆

難搞啲

肥婆+甘你老母

收得皮啦

佢成日望小妹。。。。。

。。。。。。。。。

樣唔差。。。。。

我靚過佢

令你老母
甘你老母

乜嘢都上連登問，不如問埋樓主老母點樣比帽你老豆戴好無阿

甘你老母
令你老母
小你老母個鮮肉個老母
肥婆就唔該唔好咁多幻想

保險公司back office ?

感情台唔俾問感情野？
縮番入你老母個臭閪啦

肥婆只會係樣衰 係唔會樣唔差架
肥婆肥到你咁有自信 真係好嘔心

Catgirl?

感情唔屬於肥婆架
咁你咪入感情台
縮番入你老母個臭閪啦

我只係小肥，屌你老母呀，肥婆前肥婆後

屌你老母

收爹啦毒撚，肥唔肥既女仔都冇你份呀

女人既小肥

屌.....相認....?

早抖啦死肥婆

同毒撚一撚樣以為人地望你就係對你有意思

死肥閪

諗起肥芝

我覺得字裡行間都feel到陣好撚毒既味道
睇怕都係未怕過拖 又好有自信既肥婆

我屌撚哂你班死毒撚老母啊！！！！！！！！！

屌,死肥婆

首先自介先，本人係一個靚仔
係舊公司無做，早幾個月辭職就去左新公司既admin部門就做啦
本身都無乜野既 不過最近成日係pantry 撞到個肥婆，佢話係account部架喎
本身都無乜野既 見到面基於禮貌都會say個hi
慢慢個肥婆成日傾我傾計, 之後我發覺佢成日有意無意甘望落來
我feel到佢好似中意我, 甘點算好，我唔想俾人誤會我同佢有路，佢又成日痴埋黎

收爹啦

女人心目中 小肥=好撚肥

最簡單問佢得唔得閒爆個房，唔爆就 me too佢

毒c肥婆都係到Ff , 以為毒撚先會有
可憐 同情你

想識肥妹 tg me

做乜鬧我 我聽日就會西鳩面個肥婆
希望佢會明白 唔好發情搞鳩我

圖呢

又肥又爛口點會有仔鐘意

所以, 收嗲啦肥婆

貼張圖睇過
點知你係咪樣唔差

搵巴打起佢底 肥妹都想食